https://buzz-tok.com/2661/

# 877万回再生！人気おかっぱダンス集団  アバンギャルディの「アイソレダンス」
877万次观看！人气冈叶舞蹈团  前卫的「Isola Dance」


## 鈴木亮平と「Get Wild」ダンス
铃木良平和「Get Wild」Dance  

いま、アバンギャルディという女性ダンスグループが話題だ。  
女子舞蹈团体Avantgardey目前是城中的热门话题。  

アバンギャルディは、2017年に注目を集めた大阪府立登美丘高校ダンス部の“バブリーダンス”の生みの親である振付師・akaneがプロデュースする総勢20名のダンスチーム。メンバー全員、ジャンパースカートの制服に黒髪おかっぱ、赤いリップのメイクというクラシックな装いが特徴的で、2022年に結成。  
Avantgardey是一支由 20 人组成的舞蹈队，由编舞家 akane 制作，他是 2017 年引起关注的大阪府立登美丘高中舞蹈社“Bubbly Dance”的创作者。 该团队成立于 2022 年，以连身裙、黑发、红唇妆等经典制服为特色。  

「謎の制服おかっぱ集団」としてSNSを中心に世界から注目を集めており、ダンスNo.1決定戦「THE DANCE DAY」（日本テレビ系）では、2年連続で決勝大会に進出するなど頭角を表している。また2023年５月には世界で注目を集めるアメリカの人気オーディション番組「America’s Got Talent」へ出演して決勝進出を果たすなど、その実力は折り紙付きだ。  
作为 "穿着校服的神秘组合"，该组合受到了全世界的关注，尤其是在 SNS 上，并成为一股不可忽视的力量，连续2年进入第一舞蹈比赛 "THE DANCE DAY"（日本电视台）的决赛。 2023 年 5 月，她参加了备受世界瞩目的美国选秀节目「America’s Got Talent」，并进入决赛。  

また4月には、Netflix映画『シティーハンター』にて主人公、冴羽リョウを演じた鈴木亮平と、同作のエンディングテーマ「Get Wild Continual」に合わせてコラボダンス。アバンギャルディのメンバーが冴羽リョウのトレードマークであるトレンチコートに身を包み、鈴木とともに冴羽リョウのギャグ「もっこり」などを取り込んだダンスを踊って話題に。彼女らの公式アカウントに4月28日に投稿されたこのコラボ動画は5月21日現在、685万回再生とおおいにバズっている。  
4月，她们与在 Netflix 电影《城市猎人》中饰演男主角冴羽獠的铃木亮平合作，跳起了电影片尾曲《Get Wild Continual》。 Avant Garde 成员身着冴羽獠标志性的风衣，与铃木一起跳起了融入冴羽獠插科打诨的舞蹈「Mokkori」等，成为了大家津津乐道的话题。 这段合作视频于 4 月 28 日发布在她的官方账号上，截至 5 月 21 日，点击量已达 685 万次，引起了不小的反响。


## 「アイソレうますぎ」「表情管理まで完璧です」
「Isola 太厉害了」「连表情管理都很完美」  

そんなアバンギャルディの公式TikTokは、5月10日に〝アイソレダンス〟動画を投稿。アイソレーションとは日本語で「分離、独立」の意味を持つワードで、ダンスにおいては体の一部分だけを意識的に別々に動かす動きのこと。  
5 月 10 日，Avant Garde 的官方 TikTok 发布了一段 "Isola dance "视频。 Isolation 在日语中是 "分离、独立 "的意思，在舞蹈中指有意识地单独移动身体的一部分的动作。  

今回、彼女たちはにこやかな表情を浮かべて首を振ったり片腕を伸ばしながらもう一方の手をぐるぐる回したり、といったシンプルながらも、表情＆動きともにビシッと統一された、キレの良いアイソレーションを披露。見る者を楽しい気分にさせるコミカルかつ明るい内容となっていた。  
这次，女孩们表演了简单而利落的Isola动作，比如面带微笑地摇头，伸出一只手臂，同时另一只手转圈，表情和动作完美统一。 滑稽而欢快的表演让观众心情愉悦。  

彼女たちのポップな魅力あふれるダンスに感心した人は多く、コメント欄には  
「アイソレうますぎ」  
「アバンギャルディのシンクロマジ好き❤️」  
「表情管理まで完璧です」  
许多人都被女孩们充满流行魅力的舞蹈所折服，纷纷表示
「Isola跳得太好了」  
「我非常喜欢Avant的同步❤️」  
「连他们的面部表情管理都很完美」  

といった賞賛の声が続出。公開11日（5月21日現在）で877万回、54万いいねと大バズりしている。  
这部影片获得了很多赞誉。 自发布以来的 11 天内（截至 5 月 21 日），该片引发了 877 万次观看和 54 万次点赞的巨大反响。  

アバンギャルディは現在、2nd LIVE「アバンギャルディ 2nd LIVE -宣戦布告-」として全国ツアーを開催中。今後、大ブレイク必至な彼女たちの動向、要注目だ。  
Avantgardey 目前正在进行全国巡演，这是她们的第二场现场表演 "Avantgardey 2nd LIVE - 宣战布告-"。 她们未来一定会有大的突破，敬请关注她们的动向。  

> [@avantgardey\_](https://www.tiktok.com/@avantgardey_?refer=embed "@avantgardey_") ！？！？！？😳 [#avantgardey](https://www.tiktok.com/tag/avantgardey?refer=embed "avantgardey") [#アバンギャルディ](https://www.tiktok.com/tag/%E3%82%A2%E3%83%90%E3%83%B3%E3%82%AE%E3%83%A3%E3%83%AB%E3%83%87%E3%82%A3?refer=embed "アバンギャルディ") [♬ original sound – hai.us.uk](https://www.tiktok.com/music/original-sound-7348442124172086048?refer=embed "♬ original sound - hai.us.uk")  

※動画はアバンギャルディ公式TikTok『@avantgardey\_』より  
※来自 Avantgardey 官方 TikTok『@avantgardey\_』的视频  

